有無人覺得摩洛哥球烏龍球鬼鬼地？

D非洲 / 西亞 球隊特別多呢D野 好撚濕鳩,又影響可觀性

無人迫之下咁樣頂入網
你話唔鬼就真係天真

關撚事咩
有腦既人都覺得呢D波濕鳩兼奇怪

冇睇過一場波而d隊員碌地碌左30分鐘

第一場沙地又係
亂9咁踢
你話中國踢得贏果隊波我都信

咁赢国今次世界盃係邊組

咪又係假波,分甚麼你我

踢過大波未，呢d波好易烏龍，而又唔可以漏第一點，好撚考功力。

果D職業球員黎架屌你老母
你估你牙

真心覺得有古惑

佢個頭搖向右邊唔係直向

收左錢要輸

見就完場都要頂硬上架啦

唔講得假波嫁
忽然球迷話四年一次 一定係真

法甲野係咁，成日打假波
所以Lemar去左馬體會

咁買左幾多先？

買左廿蚊你老母一晚

真係次次一到世界屆盃就有好多天真嬌